你地屋企食開咩米

食開金象, 想轉食其他

食開屎

金鳳

金象、越光

櫻城牌

台灣米

蕭生韓國米

粟米

金鳳好食過金象
米鋪散裝金鳳又好食過包裝金鳳

濕米

近排先知金象原來唔係全部泰國米
金鳳就寫明係泰國米

御品皇

其實食落隻隻差唔多，純粹買開呢隻就繼續買

本身食日本米(好似係愛知縣) 跟住轉左澳洲健康米

泰國 -金鳳
日本 -新の助,青天の霹靂

日本米通常幾多錢1 kilo先算ok?

金象好貴，百幾蚊8kg。759越南米都係六十幾，食落又唔差。其實飯煲都好重要，用真空磁應煲出黎已經唔同

諗起好耐之前話食咩米就係咩人嘅po

我日本托返黎..香港買 預120蚊@2kg到啦正常既
我見青天donki就18x@2kg 新之hktvmall就28x@2kg

上年開始轉食美國珍珠米，幾正，惠康有得買

點解唔食熊井美國珍珠米

覺唔覺呢排啲米貴左好多？

金源米業與TVB齊上齊落續約2020年

十谷米+燕麥飯

唔食飯
冇米

食左幾十年雙羊百搭米

日本米=垃圾
金鳳

塞

御品皇咁垃圾嘅米就無謂提

sor 囉 窮撚無錢食人手種植無基因改造嘅有美國有機大米啊

熊井珍珠米

金鳳正, 但如果有錢就食日本米.

日本😂

印度米一食上癮

韓國都正

蕭生冇介紹錯

台灣珍珠米

邊隻韓仔好？

常綠米 之前人超有

本身食開熊井美國珍珠米，不過藍嘅

依排食759 果隻

阿布泰賣果隻雙獅牌

窮撚食759泰國米

超市米其實分唔分到新米舊米？
而家好少食到有米香嘅米

コシヒカリ
あきたこまち
ななつぼし
ゆめびりか
青天の霹靂
ひとめぼれ

而家食緊つや姫
每一隻好食到仆街

金象換左支那米好耐

我覺得隻珍珠米幾好，平過日本米好多

我自己屋企就食櫻城牌, 食咗兩三年。事關十年前做過壽司, 間野就係用櫻城牌。兩三年之前就食金鳳。兩三年前某日去買米見到金象金鳳果啲同櫻城相差唔多, 大約差7蚊內, 所以由果日開始就索性一鳩買櫻城。